{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2921&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수성 알투"
    },
    "text": "宿は7時以前に入室すると追加料金が発生し、連泊利用の際にも追加料金が必要です。 布団をリクエストする場合も、追加料金を支払う必要があります。 貸室は4時間利用でき、宿泊は7時から可能です。 しかし、早朝や午前中の宿泊をご希望の場合は、2時間ご利用いただけます。 ただし、身分証明書を持参しないと入室できませんし、ペットとの入室は禁止されます。 宿へは3号線子供会館駅と3号線黄金駅を利用して行けます。 周辺情報では都市鉄道3号線黄金駅から徒歩3分の距離にあります。 また、黄金交差点のバス停も徒歩3分の距離に位置しています。 宿泊施設からは寿城遊園地までは車で5分、または徒歩5分の距離で、寿城アートピアまでは車で5分または徒歩6分の距離です。 東大邱駅までは車で5分またはバスで25分、サムスンライオンズパークまでは車で2分またはバスで30分の距離です。 また、トゥランギルグルメ路地までは徒歩0分で600m距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿に入室する時間は何時からですか？",
            "answer": "宿に入室する時間は7時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊を連泊する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊を連泊する場合も追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "布団をリクエストする場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、布団をリクエストする場合も追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "貸室は最低何時間利用できますか？",
            "answer": "貸室は最低4時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時から可能ですか？",
            "answer": "宿泊は7時から可能です。"
        },
        {
            "question": "早朝や午前中の宿泊を希望する場合、何時間利用できますか？",
            "answer": "早朝や午前中の宿泊を希望する場合は、2時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室する際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿へのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "宿へは3号線子供会館駅と3号線黄金駅を利用して行けます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には寿城遊園地や寿城アートピアがあります。"
        },
        {
            "question": "寿城遊園地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "寿城遊園地までは車で5分、または徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "寿城アートピアまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "寿城アートピアまでは車で5分、または徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東大邱駅までは車で5分、またはバスで25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "サムスンライオンズパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "サムスンライオンズパークまでは車で2分、またはバスで30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿からトゥランギルグルメ路地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿からトゥランギルグルメ路地までは徒歩0分で600mの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 494
    }
}